[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1124)

..

slow

乜撚野直播黎

Slow

1125

又1124

TOO SLOW

屌你老母死巴西佬而家先食黃入乜撚野斷腳啦

又slow又錯

弱智

廢到

上唔上6.5b

果然好鬼。。
客盤突然落飛超勁

樓豬又錯

開過好嗎

開左新

俾30秒時間你重新開過

仆街隻快閃的畀人夾殺左

垃圾上海出局啦屌